有無人有情緒病 可唔可以分享下

覺得自己好痴線
差唔多精神分裂
無人明我呀

有無巴絲分享下

我

講嚟聽下

唔開心到成日想作嘔係咪有病

無時無刻都想喊